有邊啲Kpop妹好有骨妹feel?

唔知點解覺得粉紅琦個樣好撚似邪骨妹, 啲廣告十張有七八張都係咁上下樣

王怡人小姐姐...18+

怡人骨妹味都好重好似image到佢胸壓我咁既fu…

想請佢食生炒排骨飯..

樓上樓下講怡人小姐姐係骨妹即刻炒車撲街死落地獄🙏

佢個cup數應該同畀男人磨差吾多feel..

=.=

上次畀個frd拉咗上祖國玩
見到個有8成似琦妹嘅骨妹

好波！！！
邊個再侮辱我女友我即刻打撚死佢

王恰人

有沒有去吃石磨腸粉小龍蝦牙親

牙熊

骨妹好少個質素有護琦西咁差...

淨係食咗探魚同飲喜茶咋我操

貓清幾時帶我去見識

算係要主動攬埋黎小帥哥拉客個種級數囉..

臥糟親苦逼了=.=

樓主上次唔係撞到娜璉咩

娜璉係要奶埋屎眼先有客個啲..

雨琦 夠哂北姑味

老老實實雨琦算係幾可愛洋娃娃feel 無咩骨妹味

北京填雞黎

呢個好笑

佢笑匠嚟

D領導拍晒手